水晶撚入黎(11)

爆左1001,開新po

繼續! 大家一齊分享同討論靚水晶

好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追

水晶撚入黎(10)

新黑店-西九車仔
1. Live講明換又賴客冇講過
詳情睇live片段
傳送門:

-事主交易 0:22
-呀女話: 換一次架咋，仲有好多人想要架 0:33
再睇下店主喺whatsapp點講？

2.店主早已於live賣出事主換出黎既28號，但店主喺post講到係喺事主棄單之後，發生爭拗後，有人即刻要左？
Live片段 :
- 呀女話: 好啦咁而加多左條出黎
(即係呢條已經唔關事主事，free返出黎)
- 有位女user要28，呀女亦回答左 ~1:17

3. 28號鬧雙胞？
假如事主要哂2條，咁真正28號會去左邊個到呢？

4.店主言辭推搪，意圖推卸責任
傳送門:

-堅持食字問題——如果食左字事主到底係點樣cap得返圖？而且呀女講到明俾佢換，咁即係當時已經睇到，根本呢件事上並冇食字問題。

-“咁你miss咗係唔關我地事囉”
先不論咁嘅回應係咪應有待客之道，店主講明因為呢批較貴，所以最後俾人”有冇要咗之前嗰啲，但後面嗰啲更靚要換”
（I)即係店主容許客人換貨
(II) 最後呢part係”專登”俾客人改，以前冇呢個習慣，事主冇睇到最後，但想講到係佢問題咁
(III) 事主miss最後一part=唔關我地事囉 VS
店主miss客留言/食字=咁我地都冇辦法架喎

5. 店主態度惡劣，冇Double CONFILM事情真相都算，仲要鬧事主 “你知咩呀，你唔好扮哂嘢啦”
傳送門:

6.惡人先告狀
由頭到尾都係店主搞錯，但走去報警，交出tg id，出律師信

順帶一提，店主冇事主全名及地址，都想睇下點樣出呢封信

7.店主有意令人誤會事主有份恐嚇，po出嚟嘅對話斷章取義

講完車仔，輪到名石
除左最出名既彩虹礦事件 名石仲有啲咩野黑材料呢？

1. 食人血饅頭

眾所週知最近咁多位手足出去發夢嗰陣食唔少tg popo留低既蘇州屎有排都清理唔到

但係戴完名石既鳳凰石既然可以排走tg毒素？！

如果戴完名石水晶就可以排毒 大家就唔洗再戴豬嘴了

發國難財 對唔對得住咁多位被捕同犧牲左既手足？

2. IG公審客人
唔知大家好耐之前記唔記得有件咁既事呢 因為我無cap到圖 所以po唔到上黎
話說有位客人買左條碧西 發現有問題 想換貨
老闆Joe話件貨無單 唔係佢地度買喎？
客人想check cctv但係又唔俾
既然check cctv咁難 點解名石ig成日po cctv既cap圖同片上story呢？

3. 態度惡劣
名石店員態度差並不是一日半日既事啦 咁等我舉吓例先

咁話說名石請助理之後個應徵者send左去錯既whatsapp no.
老闆就一句你盲架車埋去 仲擺人上ig同tg公審

事後有人po左依件事上連登
tg grp啲名石信徒仲屌人唔睇清楚 老闆咁講野係無問題

另外 del人cm依啲係基本野（可能block左都未定）

4. 偷圖扮自己貨
事源係有人係tg grp po左一張相
名石老闆攞左黎po ig 但其實唔係名石貨黎既

咁我估事先無問過事主啦
後尾事主pm左店主del左ig相但無del fb個post
之後咁啱有其他人提起依件事
名石老闆就係whatsapp grp問人踢唔踢佢出tg grp好 之後話佢係同行

態度仲要都唔係幾好 感覺好似無心要解決咁

5. fb刷好評誤導消費者

名石有幾鍾意出post打飛機你知我知單眼佬都知
但原來啲好評係刷返黎既

另外依碌野夠膽死賣成舊水

求其搵都係二三十蚊 仲未計大量購入或者搵批發買 分分鐘十蚊一碌都有

賺到笑

（續）

6. 貨不對辦
名石之前出ig story 串同行影相重filter 仲好堅持自己係無tune直出喎

去圖！
下面係名石出既post

依張係客人回圖

唔好當人盲先得咖

再黎！
理想與現實

大家知咩事啦

7. 撩事鬥非
名石有幾鍾意周圍辣著火頭唔係第一日既事啦
由於太多 我就唔逐一cap圖了
但可以講吓佢最近被狙擊既對象 crystal place

最近西九車仔檔轉左送布袋 名石馬上出post狙擊話人抄佢

人唔笑狗都吠

唔知仲以為佢係全港唯一一間用布袋既水晶店
仲要有其他店（如wongs）早係兩三年前就已經用梗布袋

仲有 名石啲打手之前仲屈人係藍店
西九除左支掛罷工 仲會搞義賣 之後仲會show入數紙證明
名石自己乜都無做過都可以話自己係黃店 但又有信徒話名石係默默支持喎
真係有做過野有支持過手足既 仲唔打哂卡咩
名石只不過係扮黃發國難財咋 真黃點會消費tg賣鳳凰石

講起wongs 名石都曾經同佢有過牙齒印咖

好耐之剪名石老闆條女曾經扮客同wongs問價
俾人踢爆左就話「乜我唔可以係你度買野咩」咁樣

除左依兩間 以前名石仲係聯合既時間都成日同水晶小舖同天然水晶嘈交咖
到底係邊個抹黑同行呢？
永遠都係有名石講 無其他人講 好惡咖

要講黑歷史其實仲有好多既 不過太多節錄唔哂 之後有啲咩野我會再加返落懶人包

留名睇名石話我係同行 hi joe, hi bella

CLS名石賣呢條碧要過萬，一粒藍都冇又唔係全淨體！
正常買碧去到五位數字已經可以追求色標接近全淨。呢條咁嘅野我頂多只會叫係玻璃體

睇慣高貨啲人真係眼都突

名石食水深撚到

名石老闆：心好累，大家可以給點意見不？

又黎理想與現實

仲有懶人包打漏左 名石以前賣養晶 不過宜家del哂post啦佢地

不過佢地啲客買得好開心

del晒post唔緊要
大家可以重溫下黑店名石堂賣養晶

車仔都算黑店
而且件事係可圈可點喎師兄
車仔完全係平靚正 適合新手入門之餘
靚貨亦比出面平一大截 又無賣假貨（見到佢早兩日出左cert）
我去門市幫襯過 態度都正常
我選擇困難 試過揀咗成粒鐘都未揀到車仔都冇比面色我睇 仲比意見我邊條好

因為一件可圈可點嘅事就屌尻人黑店
乜黑店嘅定義唔係賣假水晶 食水深 呃尻人咩
車仔三樣都冇中
而且事主又唔見得冇錯喎
衰過車仔嘅真黑店大把 又唔見樓主講
私人恩怨騎劫咗十幾頁都仲未夠
唸住開左新po就會好啲 都係一尻樣
阻住其他人睇嘢 我唔撚想知啲私人恩怨
我剩係想睇下邊到有靚水晶同其他巴絲有咩share

有冇人都想開多個水晶討論po
唔撚想再睇埋啲私人恩怨騎劫po

絲打不如你試下睇哂我po既完整版先
衰過車仔既黑店大把都唔代表車仔就係冇錯

衰過車仔既大把？邊間會因為誤會棄單就報警拉個客？全個水晶界好似得CP一間會咁

Btw 連仔幫我代收律師信先，thanks!

唔like咪自己再開post囉
打咁多字又想改風向？

你都岩既
店主自己做錯事
一個卸膊怪落個客度
仲扮無辜話自己態度好好
再睇翻佢d vm態度閪到
然後求其cap d cm就生安白造話個客恐嚇佢哋
再po人出黎公審個客
仲諗住出律師信告返個客轉頭
唔係黑店 係閪店先岩

睇名石個case
我仲以為態度惡劣 公審客人 同撩事鬥非
都係黑店指標黎添
名石有七宗罪
cp都中左一半咁濟
果然係次次食開10舊屎既人
今次淨係俾5舊佢食都即刻謝主隆恩

名石啲超級七唔係大陸入貨嘅咩 睇佢ig話有班買手幫佢搶貨吖嗎 真心笑咗
好似全世界得佢地賣超七咁
藍就藍啦 偽乜鬼黃 有本事唔好上大陸攞貨 真心覺得偽黃可恥

佢可能未必係黑店
但就一定唔係私怨
今次處理手法認真麻麻
其實誤會左係可以講聲sorry
但佢無 仲要告人

唔洗打咁多字喇 最尾兩行較字體最大紅字咪算 你都係想開個新po姐
其實將心比己下 係咪好難？

將心比己.如果你係當事人有不愉快購物經歷就唔知係點啦

留名

啱啱碌ig睇到cp直播，睇咗一陣發覺態度好咗，無咁寸，都真係有逐個留言慢慢碌

都好嘅，比連登仔講完之後有改善

利申：超級新手
啱啱係ig買咗舊魚眼原石想做消磁，第一次買，乜都唔識，請問原石可唔可以攞去洗？因為我發現佢有好多污糟嘢攝住咗
另外佢個背綠色個d係正常？
google大神完都唔係好搵到答案，唔該哂

可以洗 其實係最好洗一洗 因為好污糟
另外綠色係皮黎 正常

但直播呢個購物方法個人始終覺得唔好
太趕啦

其實理性分享有咩問題
唔講購物體驗唔通講水晶成份
當然屌人p牌捉鬼另計

同埋直播畫質多數唔掂，我自己都傾向睇實物

咁綠色皮可以刷走嗎？唔該晒你
好人一生平安

新手剛入坑 想問買紫晶洞 同黑超7 有無邊間水晶鋪推介？水晶洞大概要幾錢

未玩過魚眼石，但晶簇多數唔建議自行刷走石皮，一來要工具，二來見層皮都幾薄，刷時話唔定會刷鬆上面嘅晶體，鬆脫甩落嚟，到時就變一粒粒原石

利申：真係未玩過，鳩噏

塊皮其實唔建議刷走 一黎唔知刷走左之後會唔會變到好柒 二黎唔知無左個承托唔知舊石仲穩唔穩陣
同埋我之前試過搵砂紙磨月亮石原石啲黑皮 摸左好耐都磨唔走 其實好嘥時間
所以我覺得唔刷會好啲
其實塊皮都係塊晶既嘅一部份 係代表佢天然嘅象徵 加上你平放喺度都見唔到塊皮 不如唔好整走佢啦

睇你想係實體店定淘寶買
我自己個紫晶洞係廣東道買 3kg 千幾蚊

玩水晶原石通常都係就咁沖水唔會刷
因為上面可能你覺得係污糟野既其實係共生礦

btw我覺得你呢舊似係無色既紫晶多啲
啲結晶望落唔多似魚眼
同埋係咪有啲淺紫色？魚眼應該得黑偏藍、淺綠、粉橙

想去實體店多啲，雖然吾識分真假 但感覺安心啲。
所以想搵啲信得過嘅店鋪買🙏🏻
Btw師兄你有係淘寶買水晶？吾驚中伏咩

間鋪同你講魚眼? 晶體唔似

唔

我有九成既水晶都係淘返黎
只可以話 係香港賣梗一千蚊既質素 淘寶可能六七百就買到

有邊間介紹下？

我有個托嫁，就係唔係平放佢，雖然皮個面可以靠牆放睇唔到，不過我都係唔太鍾意d皮

其實我琴晚沖完水，都覺得佢有d帶紫
我都唔識分，我只係想買舊原石幫手消磁
係唔係魚眼我都無所謂不過買個時佢話係魚眼，我就當係魚眼

係，佢係tag話係魚眼石
我都唔識分

清潔完，好似仲紫咗

魚眼真係好似唔係咁
除左tag話係魚眼 佢有無寫明係咩石？
魚眼石正常係綠綠地

emmm...唔緊要啦 既然你唔介意
啲鋪成日亂tag架 草莓晶又tag超七咁 等多啲人撳入去睇
所以唔好信啲tag

下次買之前直接問賣家張相既係咩黎或者唔好幫襯呢間了

買左幾錢?

係因為tg group cap曬係cp live講過野嘅客人ig上tg group公審，仲有個group成員揚言如果cp公開呀女ig就「搞死cp」先會報警

大家諗下啦，之前有人偷野，又不斷有假ac惡意落完單又棄單，cp都冇報警。雖然cp成件事都都有問題(連sorry都唔識講句好痴線)，但真心覺得今次tg group d人玩大左，太慣性公審人起人底

仲有一見到人地持相反意見就話人打手個d人，你地同名石糟有咩分別

唔好意思，純好奇，點解俾人偷嘢都唔報警，但係TG一句話反而會報警？ 俾人偷嘢好明顯嚴重好多喎

真係唔係好似魚眼？個面紫紫地嘅？
似染咗啲色嘅白晶簇咁？！

不過魚眼我唔太熟 交返俾熟魚眼嘅巴絲睇

我係成日睇好多
但仲未買到一舊啱心水嘅

偷野唔報警既例子
唔知係純粹抽水定點 聲稱無左三十幾萬都無報警 笑死

公審佢d客令佢好反感，要保護d客？
你知cp幾重視d熟客架啦
純粹估，真相要等你問佢啦

連係咪真係有人偷野都成問題
客人買咗未寄嘅貨又可以完全冇事
個賊表現出高尚情操

嘩名石抽水抽到個海都乾塘埋啦
其實我好唔明個邏輯
1）比人偷嘢
2）棄單
3）TG比人針對
以上三個情況我一定係㨂比人偷嘢而走去報警，究竟係未我對水晶界嘅生存認知有落差

其實我係係ig買，佢個ac唔係水晶店，佢話扣除成本會捐畀手足，我又想買舊石好耐，見個樣都ok，又平平地我就買咗。
我自己無接觸過魚眼，所以佢標係魚眼，我就信
還是係我get錯？魚眼唔等於魚眼石？

附上我當日睇到嘅圖

實物有更多嘅紫光影相影唔到
我都成日睇，好想要一個紫晶洞，但係睇親都好貴，唔捨得買

見上個post講返

唔係應該係如果cp公開事主個ig 先話咩「搞死佢」咩？巴打係咪打錯？定我get錯？
係咁易睇過下個group （msg太多)
印象好似淨係講吓啲人嘅ig 名？
同埋喺cp live講嘅嘢 呢個其實唔算係私隱嚟？
正如你都可以cap我講嘅嘢去你圍內group講

Btw 尋晚睇Cp live 覺得做得好咗同埋都慢慢嚟
冇睇晒個live 都真係都幾多人換貨

睇佢呢張相啲紫色明顯好多，真係似淺色紫晶多過魚眼，不過你話佢唔係水晶店，可能佢自己都分唔出

淘寶搵咗件，個人覺得圈起嗰part都幾似

我見開既魚眼可以分做3種：
1. 大大舊結晶既 結晶有四四方方既 都有同白晶好似既

2.細細粒一點點既

呢舊我既

3.打橫生 （睇開jai果間叫佢做細菌魚眼）

都有啲好似白晶紫晶簇咁既但魚眼啲牙無咁齊

其實都好難睇 如果真係好似既話我會睇顏色

呀女=事主

咪玩啦，呢個post都有個絲打被人起底起咗佢個ig出黎放左上tg group啦。如果cap人地ig出黎冇問題，咁點解cp公開事主ig就要搞死cp? 唔好咁雙重標準啦 所謂嘅「只係cap人地講嘅野」，但都有cap埋人地個名同埋頭像呀，唔係淨係句野呀嘛？

cp係成件事都處理得好衰又唔認錯，但cap人地ig起人底都好賤格囉，唔講以為老豆搵仔

魚眼結晶應該係呈四角柱狀或雙錐狀

係我一開始講錯左 呀女做事主 sorry
所以我指出番我講既 呀女= 事主
cp好中意呀女前呀女後

我真係呢個樣->

唔緊要 而家明白晒！
我想指出我唔明嘅地方咋

我都明 因為cp就係好中意阿女阿女咁嗌
所以我以為你講阿女=cp

呀女=店主個女 即係負責live講嘢嗰個
唔係我利申我係事主

其實講緊搞死 係話如果冇遮我電話號碼 icon 甚至起底
雖然tg gp del左對話死無對證 我唯一做到既係講返大概當時前文後理 至於真相係咁咁就唯有靠cp公開返張無cut頭cut尾既對話了

我:冇獎問答遊戲 你地估佢po story會唔會遮我資料icon 唔會既話會唔會俾人起底

絲打:佢敢我搞死佢

事實上cp都真係冇遮我icon，而且佢地ig有13k followers, tg gp得300幾個members,setting仲要係private gp.
以公開左同類型資料黎講 ( icon, ig name)，會唔會係cp public ig所公開既影響力更大呢？

可能係成件事都幾搞笑

真係幾似，你搵係用魚眼石搵？

唔係啊呢件係紫晶簇嚟

我個舊個面都好尖下，幾吉手，同你所講四四方方好唔同

睇嚟應該都係搞錯左
咁大家又覺得其實佢係咩石呢

我係用牙刷刷啊，不過前面有人話最好只係用水沖下就夠

紫晶簇
價錢上就同魚眼差唔多既
不過就睇你介唔介意個外觀
況且間野唔係專賣水晶又捐錢比手足就...

應該真係紫晶
不過我見你上面話想買嚟消磁，紫晶有啲人話唔係用嚟消磁（去除負能量），係充電（補充正能量），睇你介唔介意，呢個都係其中一個講法，如果介意，不如搵多嚿白晶簇消磁用

極淺色嘅紫晶簇

我自己真係未見過咁淺色
就算見過 我見到會當佢係染色白晶簇咁
見到樓上有人post咗張相先知
有啲咁淺色嘅紫晶簇

有無話想買咩 我無特定邊間睇

可唔可以pm 我買開邊間？ 謝就
謝

追番之前啲post 啲人話佢啲野係真
不過比出面貴成六、七成

頂

咁依家我可以攞佢嚟做乜

可以用嚟照擺嘅 但可以買多舊紫晶簇

新手 想提升桃花同愛情運嘅水晶手鏈應該買咩
同埋有無鋪頭推薦
大約幾錢

但佢啲晶簇下面好多刺我上淘寶都係見到咁嘅樣朋友話係養晶嚟

家人健康有d差
想買d擺件放屋企
黑曜石係唔係最佳選擇？
又有無話放咩位先好

照放都得，會令原本功效強啲咁，但如果你指的消磁係想消咗上面嘅負能量，建議你買多個白晶簇，至於買唔買多個新紫晶簇就睇你自己啦，深淺又未必影響功效，不過呢啲嘢，買開有條路，只會越買越多

好似紅色系嘅多數都關愛情事，草莓晶、紅紋石咁月亮石就好似係幫復合

冇乜研究愛情水晶，呢幾款係聽得最多最常見嘅，你可以望望先

入坑了

個時問過 佢話返屋企噴水會生多啲水晶。我就諗咁咪係養晶咯？ 想請教返 如果天然嘅水晶有無話好似佢咁 會自行噴水可以繼續生晶？

想睇黑超7，紫晶簇/洞，同埋粗金鈦晶

晶簇個底有刺係養晶
至於噴水會唔會生水晶我淨係知啲天然水晶係係地底埋左幾千萬年先生到出黎

紫昌簇其實洗唔洗消磁？
新買咗一個唔識點處理

紅紋
粉晶
草莓
最正路

黑碧壐放病位

間唔中沖下水就得
沖水都係一種淨化既方法

或者燒鼠尾草/聖木

薔薇輝都可以

但紅紋都唔平
其他一般價錢

好呀 唔該曬 有無推薦邊間鋪頭

新入手 第一條超級七

要睇你想玩咩價位同邊種石？

之前佢一出post我就問佢幾錢 佢覆完我 我叫佢影多張圖比我睇睇
點知佢第二日先覆話賣晒了

新客係van嘅live買野, 又覺得冇咩做熟客先喎, 不過問價就唔知啦

不如你自己係淘寶search

我去睇下你上面講嗰幾間先 唔該曬
想買大概$500左右嘅水晶手鍊 主要都係想草莓晶

小狐周街都係亦都可以單買再穿/扣

想買坦桑
之前去heystone都唔錯 大家點睇

買過akula，又貴又差啲貨

咁驚 我wtsapp左佢 佢未覆 係咪應該收返個msg

你可以去店睇下既，最緊要合自己眼緣

見呀老闆仔成日自拍又傳銷睇見到唔開胃
新手岩岩入坑，見佢又好黃咁，幫佢買左兩條

好 新手唔係好識分 點樣為之靚嘅紅紋同草莓

好 我再睇睇 想問係咪一定要買晶蔟幫水晶充電同淨化
一舊都唔平

淨化可以用鼠尾草

唔一定要買大大嚿買剛好放到手串的已經夠用，一百樓下有交易，再唔係碎石都ok，十幾蚊有包

想問呢條黑髮質素點

想問有冇人買過蛋白石？
點樣先叫做靚？
唔該曬

晶簇就方便啲 能量又穩定啲
不過用碎石個啲都夠既

透石膏柱都可以 算平 $100-200內有交易

已入手黑髮 好鐘意

最後買左個細細舊嘅晶簇

自己鐘意最緊要

補番個靚圖

名石個新出獨家設計款十二星座天鐵
我係第二間舖一早買左啦喎
借問獨家係邊？😂😂

想問下絲打們鐘意大水晶珠多啲定係細
新開ig shop 準備入貨
純粹問下唔會賣廣告

女仔應該8-10m珠差唔多

想問下 男仔手圍17cm 粒珠戴幾大好
我帶串黑曜石12mm 好似有啲粗？

我戴開8-9mm

巴打絲打？

笑死 啲工廠出既當獨家

第一次試戴右手既水晶 隻手好似比野扯住 吸吸下咁 係唔係正常？

好靚

STEXXX果間

原來阿媽以前買落好多水晶，但好多年無玩，已經唔係好識分咩水晶
有無高手試吓估吓有咩晶係到

我早幾日都喺呢間買咗條心頭好

好綠呀 好靚 買左幾錢

係呀最鍾意綠色

400有找

咩樣架

點解咁傻

又買多個紫晶簇，如何？都幾重手,1.68kg

五千七既黑七 有冇比人搵笨

晶體好似有綿

有綿呀 不過我見都算密礦
有打燈睇就好似好睇啲
啲綿冇咁出
但冇大光睇就啲綿出啲

百寶利18樓

白晶簇同白晶柱邊個消磁好啲？點解好似冇乜人用白晶柱消磁

名石又柒多次

紫橙光 j死人了

想問吓喺邊間買水晶有能量 好似買嗰幾條都完全feel唔到能量

其實會有咩感覺

我琴日都有睇到 見到有個人講咗4次想睇都冇人理佢
就算睇 都真係睇得嗰一兩秒

有無ching 知新蒲崗間碧x o唔ok?
想買條藍光月亮石 價位1千中係咪合理?
thanks

好似喺淘寶見過

想問吓diy嘅話邊度有散珠賣 ?

最近想買條月亮石 想買條好既月亮石有咩準則？ budget under 1000

晶體清 光強 （有分藍光同彩光，彩光少有d）

成日見啲人講車仔檔，有次經過專登行埋去想望下，不過實在太多人，完全埋唔到去睇佢啲貨

新手入坑 唔知呢堆算唔算ok
價錢唔貴 只係希望質素唔好太差

點解話係垃圾見呢個post都有幾多人介紹去嗰度買

少棉裂 夠清夠透 光面大 夠藍 全藍光會貴啲

新手
想問仲係學生要出internship
想順利d有貴人應該帶邊條好
係咪起級七最好？

其實唔係垃圾既 佢性價比係高
純粹係佢近日既處事手法令好多人都不滿
不過都有人話佢啲晶無咩能量
睇下你想追求啲咩啦

月亮石普遍幾錢到
我見開始有藍光嗰啲 都要過千 接近1000

利申 不是水晶撚

職場/事業上綠髮會有幫助
另外可平平地戴擋小人水晶例如金曜黑髮黑金星
紫晶都好似可招貴人(?)

我見綠幽靈會好忙
所以又唔想買
但旺事業好似佢最好？

綠髮晶唔會好似綠幽靈咁忙？
紫晶唔係主要旺讀書居多？
唔太識

其實最想係上司唔好太為難就得 始終佢會負責俾分 好緊張
如果想事業順利綠髮比超級七好？

係邊道入手師兄🤣

我都有聽過綠幽會好忙 適合要跑數人仕
綠髮就好似係事業順利 (順發)
紫晶草莓都好似可以改善人際關係
超級七就貴但比較全面

絲打有冇邊間水晶店比較推介
係咪會好多假野？本身諗住買普通幾百蚊個d
應該都有效？

咁又唔使近千或幾千多數高級貨，有埋彩光或者超強藍光
如果正正常常多藍光有棉有裂，就300～800，平嘅低質啲到100～200都有，價差都幾大，質素都差好遠，格多幾間價再揀會好啲

利申 根據個人經驗

以上價錢係講緊7～8mm大珠就貴好多

假唔難分 功效同價錢應該冇直接關係
不過買質素靚你自己對住佢都開心
唔靚你都未必想戴，我自己一條水晶係有效的話真係長戴
你追翻上個post尾有人post過d小店tg link

你好過我我第一條月係ig 舖優惠買，80蚊咋不過唔算差，都叫有藍光，係多棉多裂到成條白色

不過畢竟係第一條，宜家間唔中都會戴

功效同價錢其實唔係好有關係既，最緊要自己鐘意，當然貴啲通常都高貨啲，會靚啲
有幾間都幾性價比既
Kl.crystxx, j.x.i., stelxxx

頭2間店主都好好人😛最後嗰間冇幫襯過不過都多人推介

有無效都係睇你中唔中意條水晶
你覺得佢靚 望住開心 咪覺得幫緊自己
最緊要自己中意

咁樣買超級七係咪最好
可以樣樣都兼顧到

可以咁講
超七礦量愈密能量愈好
光頭超七就可以慳翻筆錢 (個人認為)
之前新手入坑買入門超七冇用都要成千蚊
有錯請指正

係咪睇落好深色入面好多野就係好？
如果好空，淡色，清就比較廢？

買咗條藍螢石 220蚊 點睇

色好似唔夠深

理論上係
fb group見啲老手講

買左條黑銀鈦
放係手上面覺得四肢好暖
係唔係好事黎

上年搵intern, 戴左條花幽就即刻有offer

你之後返工有冇帶？
花幽應該搞到好忙

超七同天鐵一齊戴會唔會能量太勁？

請問點樣先知道條水晶有冇能量

【黑髮晶 10.5mm 多礦晶清
上星期購自stellax crystals
因改戴其他割愛$950 有意留tg我面交】

多謝但我想知啲水晶點

草莓有一間ig小店 $78 正

我有條類似，$300

呢隻月亮石 大家覺得通常賣幾多？
我驚買貴左

陰公

6-800？
我估㗎咋，清係幾清嘅，不過啲光又唔強

我之前都買咗條睇落唔算強光既月亮
之前新手係買碎石淨化 之後買咗舊白晶簇
放係白晶簇上面之後啲光真係強好多！！
身邊啲朋友都有留意到

新手想問閃靈鑽係咪一定要浸水先發揮到淨化功效？頭先買左舊閃靈鑽連座

返intern唔算忙，但間公司出名chur底

愛情同人際
咩水晶好

粉晶

新手一問
買咗條s7 上網睇話s7都可以自己消磁
但店主叫我要拎返去店到比佢搞
佢係想鋸我一筆 定有啲s7係要用特別方法消磁

如果佢係幫你擺晶簇/洞或者浸閃靈水淨化
應該唔會鋸到你錢既我諗
如果幫你淨化下都收係錢真係黑喎😂
可能會sell你買晶簇咯
不過s7都無話冇咩特別方法消磁 都係白晶簇紫晶簇個d
有d想養靚佢會用藍晶原石

新手一問，多棉係咩意思?

係呀係呀，呢個range!

呢隻又掂唔掂？

呢間又係點嘅呢？

有冇人買過pinklxxd? 水晶質素同能量點

貴 質素麻麻
之前有舊post話係黑店之一？

近排買咗隻戒指 叫摩根石
唔知有無用

你都講得出 咁覺得佢仲係咪黃？

摩根都可以呀
粉晶，紅紋都係幫到愛情+人緣
人地話紅紋就最強

新手真心想問

求tg group link

浸水係幫助淨化手串，但你連座係想點呢？
我聽講手拎住/浸水/擺枕頭底咋

其實人地新手唔洗咁話人既
應該要問點解賣家要整底座

姐話閃靈唔浸水就唔可以淨化手串？
可唔可以似白晶簇咁放上去？

閃靈係唔同白晶簇
一個靠波動去淨化
一個靠佢自身既自我淨化功能

頭盔：希望無講錯

但有啲水晶好似唔浸得水，條繩浸水都唔好啦
唉，仲買左個大舊少少諗住放上去就算

可浸可唔浸
浸水唔可以超過一個鐘
最好浸兩三個字就拎番d水晶出嚟

真係架？咁我應該冇比人呃掛，佢同我講放上去就得

我冇話佢嘅意思，係奇怪點解賣家會連座賣，係我表達得唔好，sor

問： 8mm+ 煙花黑超七
3千尾，合唔合理？想入手

因為一企唔穩就整座好似係

閃靈鑽唔係一粒粒細細粒架咩？
你買左幾大舊大到有座

其實成舊唔大，連座都係半隻手掌多啲咁高
因為企唔穩先比埋個座我，同埋聲稱個舊有少少黃膠花共生

有無圖

未有呀佢未運到，我係IG直播買架

個樣好似呢張圖咁蒙蒙地但粗矮身加個座炸

之後我後尾問清楚原來真係要用水先淨化到

無group呀 你入名石group啦

新買紫洞

一定好貴

諗住過幾日又轉手？

Ok啦 都唔算貴

你收購？

點都千千聲啦

其實追過前幾個Post話淘X都有更平更抵玩既晶簇
唔知有冇人試過係OK架？

其實係

但有冇邊啲好介紹。。。

想問吓大家養光用邊石比較好？有人話相同嘅原石、紫晶洞、魚眼，有冇推薦邊款？

養月亮石？
我會用番月亮原石
其他硬度唔同既野放埋一齊會刮花

或許加紫晶碎石都可以 呢啲打磨過無咁危險

咁如果要養晶有冇啲百搭又唔怕刮花？

又貴又唔靚
佢d質素出面買可能平一半
已經中過伏

想問係咪細珠能量冇大珠咁勁？
買左條彼得7mm
試過搓下對手 手掌向下
擺條彼得石感應下
Feel到手掌吉吉地 呢d係咪就係能量？

好唔該晒

紫晶簇真係好易刮傷，我手指都劃損咗幾次

我會用紫洞

咁魚眼又有咩分別架？

有邊間信得過同價錢公道？
或者黃店 thanks

想買條紅紋，有冇淘寶店介紹？好似唔多鋪有咁🤡

白色應該係棉？我估大珠都過千

係囉 有啲棉

喺佢度買過條加色彩幽靈😅點知見到佢今日出post講加色彩幽靈 真係嬲

係呀 有啲棉，但唔知值唔值個價

佢有個post話水晶可以抗武漢肺炎

新手
早兩日同男朋友分咗手 上網睇話紅紋同月亮一齊帶會有助復合 其實真唔真？
同埋想問有冇咩舖/ ig shop推介
睇咗adela_jewellery_hk好似唔錯但始終新手唔係好識睇
求高手指點

我知道準備分手之前都買咗條月亮同草莓
分咗手第二日件貨就到咗
戴咗一日
第二日條仔就問我復唔復合
我唔知咁啱定真係有用
不過我覺得個男仔係你就係你既
唔係你既復合完都會分手

草莓同紅紋有咩分別
我見草莓平好多

Btw男朋友話其實佢仲鍾意緊我 但太攰所以宜家唔想一齊了

我覺得紅紋應該功效大啲
我無買紅紋(打理好麻煩又要好小心)
身邊朋友有戴都話好過草莓
我應該遲啲都入條冰種紅紋

係咪話唔濕得水又唔撞得咁？
但新手唔係好知咩價先係正常 我見有啲冰種紅紋望落好靚 $7xx 係咪差唔多？ 下面嗰兩條o唔okay?

靚紅紋要無白紋，紅潤同透

咁pristine嗰條係咪算靚

補多幅圖

原來po 左兩次sorry

睇你budget幾多啦
睇圖既話 P記係靚啲
600up其實都買到無白紋既紅紋石 不過通常無咁透
我自己就中意透啲既紅紋 不過就再貴啲
係唔可以浸水 好易撞花

好靚你呢條幾錢？

呢條好靚可唔可以講下邊到買同幾錢？

我係ig shop azuxxsecret 買
~8.8mm $2000 比其他店貴 但自己好中意
之前睇過p記&幾間都搵唔到呢種咁透咁jelly

絲打介唔介意幫下眼睇下呢兩條點 以呢個價錢嚟講
睇咗好多間都仲未係好識 好驚買到假嘢🤢

呢條係p記

呢條係gem_palace

其實我都係入坑唔係好耐
月亮石既話就咁睇好似幾綿，唔通透，藍光好似都無乜？覺得呢個價錢唔太值
不過預左好透的又多光 要好貴
睇下自己覺得值唔值 / 預算

紅紋石睇相都唔錯呀 無白紋已經不錯
呢個款 價錢都係大約呢個價錢
都係睇自己預算啦

無話買貴啲靚啲就功效勁啲
最緊要自己中意 睇岩條水晶
我以前分手果陣都有帶月亮石
希望你同男朋友快啲好番

邊條好

呢條呢？

呢條好似清啲 絲打會唔會去門市睇下感受下

會啊 我都係wts佢睇咗相先 諗住覺得okay先出門市睇
兩條比較好嘅都係gem_palace好鬼遠😂

呢條cheap cheap紅紋
比起貴價貨更得我心
女仔黎講可以考慮呢款
便得黎上手真心好睇
個人覺得好睇過無紋
超鍾意

下面嗰條透啲
但係有平珠

車仔係抵
但睇#1 黑店

岩岩睇到⋯⋯

咁都話屌打出面$600果啲？一啲都唔靚囉！！！

呢條金髮晶四舊水點睇？
10mm 好似有少濁

呢條第二間 六舊水8mm

其實呢間野成日直播話d晶又靚又抵,但望親又唔透,根本唔值

重推

新手想問呢條瑪瑙係真定假？
同埋其實值幾錢？

佢冇講明 佢係咁話自己嗰啲好靚呀天然呀
嗰陣唔識睇 後尾就知道呢啲係加工
條鏈放喺度冇帶過

其實好多花幽都有加工過，但見好多舖都話係天然冇加色

呢間串77，係咁神化個師父

.

依間直播老世條條都係到講超靚超靚超靚，聽到煩

仲要男人老狗講疊字
拉拉 碧碧
我表示頂唔緊

但人地好多女fans

有冇邊間高質黃店推介？
準備買返幾條

有無巴打睇睇靚吾靚？

有冇巴打知邊到有舒俱徠賣
問左幾間都話冇

睇過佢一次直播
佢有個忠實女粉絲 好煩膠
拎咩出黎都話自己有條勁貴既 e.g. 1xxx 8xxx 有幾靚
好想知道呢啲真人係點

成日拎好少少嘅貨出黎當頂級，呃新手

好少少既貨？errrr我覺得係入門級

得碧璽值得睇

我都睇到，唔知以為有路/打手
但都有一堆女fans，可能老世真人好靚仔

拎咩出黎都「依條真係超靚/勁靚」

望住月亮石真係不能自拔
每個角度d光都唔同

月亮石完全係深坑嚟爬唔返出嚟

係呀 好鍾意望佢d藍光同幻彩

近排入坑 希望唔好沉淪落去
唔知算唔算好 但好鐘意
月亮石 fans + 新入手紫鋰輝 17mm

試過去睇佢啲頂級海紋石，有黃

themsnshop喺好景 老細好好人 會教埋你點睇 同路人有折

水晶新手前幾日買左條月亮石 第一條水晶鏈 第一眼見到就好鐘意 150入手
都知咁平未必會好靚但未忍心買太貴住
想問下呢條150值唔值？

佢真係乜都話頂級
btw 我中過伏

買咩水晶中伏
不過佢鋪頭裝修到好似散貨場咁

買過藍磷灰拉長

我覺得佢既水晶性價比都幾高, 我買開大珠都平靚正。但都覺得佢既頂級其實又真係未比得上出面既頂級, 尤其佢既海紋石或者超七。 呢間野唔多Hardsell同埋係黃店所以我都成日買。

佢岩岩番到果D藍磷灰我覺得還好, 10mm都係二百幾蚊不過隻色唔係我想要所以無買,聽講藍磷灰有幾隻唔同既色所以唔入住。 拉長我就唔知啦, 佢好似得淺體拉長賣暫時

拉長其實係咪淺色就係新礦？
不過我好鐘意吊墜個d好黑個啲色😍😍

你諗多咗了

屌我都覺

有冇人係ig kandc crystal 買過水晶
佢話冇實體店 冇得睇 只係可以直接寄
唔知信唔信得過

想問下草莓石要點揀？

嘩好靚邊間

我諗應該多啲草莓籽會好啲🤣

點解想買草莓唔買紅紋？

失戀，有少少迷信傾向，想睇下有無幫助姐，就算無幫助都覺得粒石幾靚。

想問絲打們買水晶時會問邊度入貨

我見啲shop寫功效架咋，佢地話月亮石有助緩和兩者之間既關係，我都係求心理安慰姐
宜加無個種傷心既感覺啦，諗返起覺得自己好多地方做得唔好先會令到佢走。

咁問係自己都想開舖打探？我唔會問，不過ig shop好多一睇就知都係同一個廠背景、手指一模一樣

月亮石雜嘜 手鏈係行過moko買 好記得嗰陣時買勁頭痛好快就走了
吊咀同紫鋰輝係媽咪幫我搵 應該係以前沙田希爾頓擺檔嗰間

搭單問句，好奇想知月亮呢？

係

有間600賣翻岀去賺到笑死

真好多食水都好深我多數都會格一輪價先買

唔係話唔俾人賺，我知佢哋都要食飯交租但有啲真係食水深到無良

咁紅紋真係好貴

想問下大家通常係點係ig搵想買嘅水晶
一直買開一間？廣告定係hashtag

都有，廣告見到啱都會按入去睇，不過hashtag太多人亂tag，不過有時有心想搵都會爬吓文，不過決定性關鍵係睇佢係唔係黃店如果唔係就點都唔買

唔該絲打
啲拉長石冇咩人鐘意 好慘

你指手鏈？我勁多拉長石拉長石係靚，但拉長手鏈真係唔多掂，光面太細，又唔似月亮咁白透，灰灰沉沉咁，我自己都係原石同擺件多

重點 灰灰沉沉

就算係咩全淨級數都好灰暗襯衫都好難，反而黑體拉長仲易襯啲易接受啲

呢條綠幽靈值幾錢
睇完啲comments 覺得好似比人水左咁

我$120買咗一條
仲靚過佢呢條

之前喺名石店見過

黃店

買咗幾錢

啱啱買咗

$558

都合理呀 唔算比人水咗

本身諗住去個間pinklxxxx 到買 見佢好似好得咁 想成功搵到intern 之後買完先發現好似stellax 好似仲靚

去咗stellax睇相又真係幾靚

呢條買咗$600，覺得有啲偏貴，可能我真係唔識睇同埋唔係標哂價有啲唔方便揀

係咪計克 所以貴
原來會有絲打買大粒珠珠

應該係呀。我買大珠只係因為細粒嘅全部冇咩feel，一拎呢條大珠就有啲啲感覺，又因為買第一條水晶時隻手係會好痺，所以就好衝動咁買咗，其實一啲都唔中意咁大粒⋯⋯蠢咗

好似好暗咁，養一排睇吓會唔會返啲光澤？我都有呢走貓眼紫鋰輝，我覺得靚過冰種

係咪我屋企光嘅問題，日光下都覺得暗？所以先覺得佢偏貴
我都中意貓眼多啲，雖然呢條冇咩

有冇人超七鐘意排色同換透明線

是日

請問條月亮藍光位附近會有啲泛黃 咁係正唔正常？

係咪紅紋黎

有冇定時淨化?

每三四日就會擺喺碎石度淨化

順帶一問 紫晶簇係咪通常攞嚟叉電 白晶簇就用嚟淨化

對啊

點解外國運唔到？

武肺搞到啲國家封關 啲人又返唔到工

啱啱先買多咗條

依家賣得貴唔貴要睇間舖
不過我都入咗批

明白同埋想問下點樣先知條水晶有冇能量 想復合買咗條月亮石同粉晶小狐 希望有幫助

如果咁深入要問下水星絲打

我戴咗就嚟一個月都冇咩效果
唔該曬你呀絲打 你已經答咗我好多問題
麻煩曬

以為試過戴綠髮 好多工見
最近戴返都冇咩聲氣 諗緊好唔好配多條綠幽靈

有時望住月亮石真係心情會好啲

好靚喎

樓上果條好靚 ！

唔係話拉長唔靚啊不過灰灰哋咁難襯啲咁解，我自己都有拉長不過好少真係戴，拎嚟丁啲光多

我都唔係好識形容但呢啲暗暗哋黃黃哋嘅光係連住藍光嘅

係呀

想問見工面試戴咩水晶最好

你試吓望實嗰個位置，然後用唔同角度望過去，可能係光位嚟，我有條係咁

補圖
同一粒珠：

淘寶呀 10+ 800人仔
你係咪指全彩光？全紫既拉長石手串基本上係唔會有

我冇真係去問但我見個店主寫全紫光

係呀我個情況就好似絲打你嗰條咁！！

我想問下有冇人知黑銅鈦應該戴咩手？

拉長石有無影響？

應該冇乜 來貨價冇點變
月亮石真係太多太多人買

想儲錢買白水月

想問有冇人知邊度有得買白松石
睇ig好少見到有賣白松石

有無高手知道我右二手鍵透明得來發出淡淡藍光，是什麼石做，我見買這個發岀藍光我才買

好似唔係天然水晶黎
係外國好興既玻璃珠

Van_FXX_ 果間門市有買, 我都買左條10mm 二百幾定唔知三百, 幾易襯其他水晶

靚但係假水晶

有冇人買過千層綠幽靈？

想問真係要咁貴

想知個種極幼嘅手鏈其實有冇用 eg 2-4mm

有無師兄玩力泥?? 其實會唔會最後剝到變碎片?

我都想知

呢間食水深 專呃妹妹仔buy佢啲「功效」

3k都俾多佢

啲貨質素唔錯，老闆娘都好好態度，而且佢仲可以幫你test條水晶啱唔啱你

我覺得佢啲貨偏貴，普通。（買過紫鋰輝同白晶簇）

一萬多點真係笑咗
兩條都唔洗一萬

我覺得完全唔值囉

啲人話咩睇生長紋分我真係完全睇唔出差別

唔值喎10000都唔知有無

普通質素既碧壐

拎兩萬買嗰個人係唔知價定係蠢

買超七好定天鐵好？

超七

係咪濕過水？
月亮石有啲呃人嘅會注膠
濕咗水就會變黃

點解呢

天鐵要同其他水晶一齊戴先有用

而且會生鏽甩色 你買就要搵間有得幫你保養既 唔係好煩

無諗過天鐵竟然都會手鏽甩色喎

買小狐嗰陣 個店主話要小狐連埋月亮石浸水淨化
我大概浸咗十分鐘 之後就醒起有人話過唔浸得水就拎返起嚟
條月亮石係之前喺西九車仔買
應該唔會注膠呃人？

其實浸水淨化功效好弱
乖乖地用番晶簇/碎石啦

有呀我自己本身都係用開碎石
不過嗰陣見過店主話第一次最好用水浸
多謝絲打提醒

因為天鐵真係鐵

天鐵係鐵
捷克隕石係天然玻璃（太空垃圾）

唔係，係低嘅grade

好彩入黎睇睇
差啲去左名石買

你呢條靚好多

服務態度幾好 但貴咗少少

超低grade

新手
因為見人地戴月亮石好靚所以買左條戴下
去左屋企人去開幫襯既鋪頭
唔知點解一眼睇中左呢條

呢條好似$8xx左右
不過前排無咩點戴又好耐無淨化，覺得佢混濁左
想問其實係咪要簡d通透d既？
因為見過人戴月亮石成條都好透藍光又好勁好靚
定其實愈戴會愈通透？

另外想問呢條係咩？

屋企人比我,但唔知係咩黎

月亮嘅清同多光係同價錢成正比
我自己戴完一日水晶，夜晚就放白晶簇充電
得閑就用鼠尾草淨化，有時一日一次，有時一個禮拜一次
最近買咗嚿月亮原石玩吓

其實原石係點用㗎？

有人話幫返同一種類嘅手串叉電，多啲光
不過我都唔清楚，我買嚟打磨吓玩吓

新手 今日啱啱落左坑
買左依幾條
好似都ok咁
但又怕比人呃

最後果條幾靚
幾多錢

好似5xx
老細話係紫石榴

花X個間最撚伏
賣埋啲滴膠靈擺 同埋啲水晶質素超差

冇玩超七但睇開幾間ig shop賣嘅清過兼密礦過你呢條嘅都唔使500我諗都真係中咗伏

呢條超7一百都嫌多喎，真心呢

呢個傳銷肥西幾時先有報應疏都咁d礦都天價水晶

比朋友帶咗上去 見佢ig有好多followers以為唔會呃人就買咗

因為我真係唔熟超七但都覺得呢條質素好差

你地會唔會一次帶兩三條水晶係手？

唔係話最多3條咩

最多

3圈嗰種你哋會當一條定三條？

3條
因為帶左3圈我見啲人冇再帶其他

新手🙇🏻‍♀️ 啱啱入坑
今日買咗條冰種紅紋，店主話新買嘅水晶手鍊一定要沖咗水先可以放上晶簇淨化。想問吓大家第一次淨化新買嘅水晶鍊係用咩方法？係咪都要沖水㗎？

我自己唔會沖水，就咁用晶簇

我啱啱新買條月亮，發現背光影都會黃，但啲黃係啲光位，應該係折射問題？

大家玩水晶係信啲功效定係覺得靚？

暫時新入坑係為咗功效

係啊，我諗係正常嘅某啲光面大啲月亮吊墜會更加明顯，但如果唔係光位就真係要擔心可能買到劣貨

完全係為咗靚我覺得水晶仲抵玩過鑽石

本身都係礦石撚，鍾意收集呢啲嘢

會睇左眼緣先

第一眼吸引到既係外表 其次係功效
呢排買左條藍彼得
藍色控既我好鍾意佢既紋路
成日得閒無事都會轉下佢黎睇

鑽石真係呃錢

其實買s7係咪最好 包哂咁多野

我買之前唔知原來有功效 見到好靚就買咗

最初最初係功效，之後就係覺得靚先買，除非真係特別需要某種功效

靚係靚但又真係未靚到值嗰個價

求教 想入坑S7要點揀

有冇黃既鋪推介？

有冇人可以幫我望下呢兩條咩質素
驚係玻璃珠，戴咗會冇用

粉晶同草莓晶
質素一般

今日新買條烏拉圭紫水晶鏈
有無人幫手望下如何

可摸以教下我點睇水晶
好驚出去俾人呃
已經俾人呃過條八舊水嘅低質super seven

紫鈦金髮晶 紫水晶 定 紫龍晶 for學業好啲？

其實有個問題好耐，白晶簇、紫晶簇、閃靈鑽、魚眼石既作用有咩分別？因為個個都唔同答法

白晶淨化
紫晶充電
閃靈放大能量
魚眼養光

咁石膏柱呢？

咁原石係咪都係養靚啲晶？

透石膏啲人話都係淨化用
但我自己覺得用黎做靈修個啲會比較好

原石養番個個種類手串
但其實都係改善空間能量為主

咁黑晶簇呢？又用黎做咩？

姐話墨晶

擺

有啲人又話墨晶比黑水晶放負既

各位巴打絲打

想問下呢條紫幽靈o唔ok?同埋呢間igshop穩唔穩陣
最近失業好耐 想買條水晶幫幫事業 見到佢請到咁勁想試下
利申：水晶超新手 咩都唔識 屌得細力啲

有冇人係粟米直播買過野 覺得抵唔抵 定都係食水深

直播就一分錢一分貨，唔好諗住真係好靚門市偏貴，唔值個價

旺角好多水晶鋪
可以慢慢揀條啱嘅 靚嘅 自己鍾意嘅黎戴

唔錯 幾多mm

推介綠幽靈多啲

唔錯喎 油麻地邊間

想問下大家有冇買過earthstonehk?佢ig嗰款就遍貴 同埋多係原石 fb係直播咁賣 多啲款係入門價錢
新手 唔識睇靚唔靚

充電同淨化邊樣重要啲

我覺得係淨化
但我兩樣都重視
所以成台都係原石

d色tune 得咁勁 我就唔會喺呢度買

想問下如果想買天河石 最好係邊到買
同埋點樣為之靚嘅天河石？ 唔該大家

分享下我條天河
唔識分點樣叫靚 但自己好鍾意

我知ching你係邊到買 haha
你買左幾錢？

咁都認到
價錢我唔知啊，禮物黎

支那肺炎關係
買完啲水晶同晶簇可唔可以點清潔下

tiffany blue色調 夠水潤 唔會偏黃/無黑點最好
全透無白紋嗰陣係經酸洗 人工優化過

幾靚喎 請問係邊到買架同埋買左幾錢？

都係不外乎晶體夠清 少棉裂 如果有礦物既水晶如s7 內含物要滿
或者無礦物既水晶 顏色要夠濃 夠潤
最緊要望落唔好灰灰黃黃 死氣沉沉咁
咁多種水晶其實有好多唔同既標準 建議絲打下次買之前睇多幾晶格吓價 或者上淘寶直播睇多啲唔同質素既水晶 有對比自然會分到靚同唔靚
嗰幾條當係學交費啦

**嗰種

**睇多幾間
係咁打錯字

係淘寶買既
依條11mm 200人仔
如果唔想淘寶可以睇吓jai呀

介唔介意講淘寶邊間
同埋帶上手係咪真係幸運啲

邊間買？

我係好耐之前買 搵唔返邊間
但你可以睇吓晶立坊呀 性價比都幾好

幸唔幸運唔敢講 但係新年戴住佢打牌贏咗幾舊水

我戴住我個條喺公司annual dinner抽到第八獎

但我平時無乜抽獎運

我同你一樣覺得點都要有啲冰裂先靚先似水晶，太完美一啲裂都冇反而覺得好似膠珠

想請問一下
如果主用手係左手
係唔係都係一樣 左入右出？
驚帶錯手會有影響

建議上淘寶學吓野先
有間叫木易既直播 佢啲月亮同拉長都好高質 價錢都合理

我自己覺得左右手關係唔大戴頸鏈耳環都冇得分啦

頭盔：唔識

木易我都睇過真係好高質😂但係幾千蚊唔捨得
如果鍾意奶油月嘅話 建議你去淘寶睇一帆珠寶店
佢哋係嗰啲廠家直銷 月光石好似係自己產
全部好似都幾百蚊內。。。
同埋佢真係勁老實嗰啲。。。
我掛手鏈個d月光石貔貅小滴溜先30rmb😂
仲要正面藍光

佢地平時賣開中高貨，不過時不時會搞下啲優惠(51有搞幫襯黃店51蚊條鏈)。51蚊條鏈嘅質素都好好~係佢地度買左紫拉，白月，紅瑪瑙，煤晶，星光粉晶，彩虹螢石

新水晶店 $580 6mm 好通透嘅馬卡龍 入唔入得過

因為我見好多人都講左入右出
google過又好多唔同講法
有啲話左撇就倒轉 有啲又話一樣

新手最近買左條s7，700左右，大家覺得值唔值呢個價?

唔該哂絲打
其實有時見淘寶嗰啲好似幾靚
但驚貨不對版
嚟緊想入條紫玉晶
其實新手係咪應該去實體店好啲
朋友叫我去名石x
但係連登見佢評價唔太好
所以唔知點揀好

睇淘寶就要睇直播個d
香港既話一係你去車仔檔睇下先

唔會呀 我有九成晶都係淘返黎 so far未中過伏 最緊要問佢拎多啲自然光既相同埋片
其實新手直接淘寶可以慳唔少學費 可以睇吓晶立坊
如果真係想去實體店 可以去jai睇睇呀

超7買左咩價錢

新手想買條辰砂戴請問有無好似水晶咁話要左入右出/keep住戴/消磁？㗎
希望巴絲幫手解答

有無巴絲係熟瑪瑙嫁？
因為之前係fb直播個到買左隻櫻花瑪瑙手鐲同手串
之後出去街邊個啲賣玉細檔到比佢穿條手串 因為size唔啱
咁穿個陣 個個女人就話 「所有櫻花瑪瑙都係假嫁 瑪瑙係唔會有呢隻色」
再問我有無買到超七 佢話超七入面得一粒係真 其餘都係假
因為我真係水晶新手 想請教咁多位巴絲佢講得啱唔啱
聽佢講完好灰 雖然啲櫻花瑪瑙買左好平 但系都有少少唔開心

可以影上黎睇下

唔該各位

應該唔會假掛
因為我睇直播佢地喺度話啲瑪瑙類其實好cheap😂
佢話櫻花瑪瑙以前仲平
只不過呢幾年俾人炒起左

伏

粉紅個條好似馬粉

手鐲唔似係櫻花瑪瑙 但應該係真瑪瑙

上面有人講可以爬爬

ching一言驚醒
直播個陣佢係講馬粉 但係 我以為係粉紅瑪瑙

其實我收到個陣都覺得係真 因為都feel到有少少痺 同埋佢長期都feel到涼 （新手 有錯請指正）
但係比個女人講幾講 就失左個信心 由衷是超7個到

超七點假法

瘋狂手殘係咩事

個個女人話 超7成條入面 係得一粒真 其他全部都係假
利申 唔係我講嫁 我轉述個女人嫁說話炸

所以你嗰間真係唔多掂食水深到

咁誇張 有無相睇下

係P記買左條彼得石俾男朋友，希望如大家所講有效啦

係咪我太廢，我淘寶search 晶立坊，上面講嗰啲一帆呀，咩都冇

有冇靚嘅海藍寶分享

1粒藍光都冇

OMG開始懷疑佢係咪曲緊？定佢自己都俾人呃

佢條粉晶+摩根先好笑

唔值

要係店舖度搵

屌佢仲要寫「罕見！」笑到PK佢係咪誤會咗罕見嘅意思仲要拍YouTube出埋樣,唔驚俾人認到咩

我呢條買咗950
各位巴絲覺得點
有冇買貴到

不如直接講邊到買啦

Crystal fate

多謝絲打提供又一伏店

佢不嬲都伏嫁喎

我無買超7啊 係個女人無喇喇問我 話有無買超7啊你 我話無啊 之後佢就話係假嫁 唔好比人呃錢喇
我走左之後都覺得好奇怪所以想上黎請教大家

點會係假 呀姐係咩事

新手想入坑
本身返跑數工 想財同人緣好啲
見啲人話綠幽會好忙 要埋財就綠髮
應該買咩好同點揀

呢間啲嘢貴到嘔泡

唔好買！食水太深

Adela喺觀塘呀

屌佢老味D臭閪老屎忽
自己做幾十年就當自己乜都識
未撚見過就話假
識變色嘅石榴石都有啦

我剛入坑時買嘅250蚊都靚過呢條，一樣咁上下大細

呢間咁既野真係伏到仆街
仲係咁sell復合

呢間我都有follow啲貨幾好，價錢相比ig shop就一定偏貴，但畢竟有實體店拎上手睇，舖租點都有加成，計落都算公道唔會好似上面嗰幾間咁食到咁深

睇真啲條月亮仲要有黑點近千嘅話多棉少光都夠晒仆街，但起碼都俾條冇黑點架啦好彩平時買嘢會做足功課先買

真係有假水晶㗎咩

點可能冇靚嘅水晶可以賣到上萬，造假成本可能只係十幾、幾百蚊人仔個差價大到咁吸引，邊會冇
不過假水晶都分好多款，可能有啲直接係膠珠、玻璃珠，亦都有染色加工類，令水晶由幾百蚊貨色變到上千，仲有人工養殖非天然嘅，又或者拎第二種水晶魚目混珠咁唔想俾人呃真係要學點睇同搵信譽好嘅店

食水深到咁真係好仆街

Dear gems食水真係好撚深
豬肉紋紅紋石都要千幾
千幾都可以買冰種紅紋

木易

$290 啱啱入手 勁強彩+藍光

其實兩邊都有問題，買家睇多一兩間格吓價都已經可以發現邊啲係貴到唔合理呢啲學費係抵交，買個教訓，學識唔好咁衝動

有啲賣家本身就有誤導嫌疑，係咁sell功效+假好評洗版，仲有啲話咩出貨前會注入功效注入能量呢個固然係一個賣點，但唔代表佢哋就可以劣貨當靚嘢賣

總會有啲人心急，例如失業、等錢使、想盡快復合，搏一搏，見到邊間多好評就狗衝我唔係否定水晶嘅效果但我發現好多人只係想透過咁樣嘅衝動付出去解決目前改變唔到嘅局面，做最後掙扎，唔想就咁放棄，所以我某程度上覺得佢哋買嗰陣心底已經係預咗蝕架啦，到時真係冇效咪當飾品囉啲無良賣家只係捉到佢哋心理嚟販賣希望

我好似認真咗，個人感受，無意針對邊個如果冒犯咗，講定聲sorry先

碧粹？

唔係呀一間ig shop 唔出名的啱啱新開 但係價錢幾平

明呀 但呢啲鋪擺明呃新手囉
賣水晶賣到咁黑心 會唔會帶黑左個人
我自己就好信個人磁場
如果店主賣埋啲cheap 野當正貨
先唔理佢有無咩能量 有無咩特別開光
我都覺得佢地啲水晶唔會幫到我
更加唔會信佢地係為左幫人而賣
都係得閒睇下啲tag搵下啲有心做又黃既小店算

邊間呀？

金髮啦

呢間只係呃妹豬BID野既舖

之前買過一隻，唔知係咪本身冇乜靈性好似都冇咩特別，當欣賞下啲手工囉

想問下 月亮紅紋加摩根一齊戴會唔會有反效果?

我都好想知

呢張係店主send 比我架 佢未正式上架，但係之前post咗出嚟 你直接問佢月亮石係咪有貨就得㗎啦 間野叫做secret.xxxxxxxand xxxxxxx=水晶嘅英文 你睇吓搵唔搵到

應該係。睇唔出係咩

各位巴絲覺得呢條草莓石靚唔靚

籽紅又透 但係晶體唔紅(?) 算中上啦！

350買唔買得過

我會想睇下佢唔透光係點
如果好淺色就唔值

幾多mm

合眼緣最緊要 同埋聽講佢d水晶能量幾好

50蚊我都可能考慮吓

呢排揾工想見工順利d
請問如果事業既話 係咪綠幽靈最好？
但係爬文見綠幽靈能量好似好勁咁
如果花幽靈入面咩都有
平衡d係咪好d
Btw花幽靈同超7係咪差唔多

紫？真係紫咩？ 咁嘅質素我$100都唔想比 可能佢嘅理解同我唔同

真係完全睇唔出係紫鋰

原來嗰幾粒石質珠係紫鋰如果實色都係咁白就...

同一條嚟？

紫鋰輝普通都唔係好貴 點解會用呢啲珠

想知平時用黎裝碎石淨化手串嗰個盒可唔可以cum住？

新手入坑
同朋友經過晶之緣買
預左捱貴 不過覺得幾靚 各位可唔可以幫下眼

靚wor算清又光！

要1200
不過一上手好能量feel

1200
呢條係月亮？

邊到買

我第一條水晶都係呢間買月亮
下面個條700
佢比上面個條質素差好多
但我都feel到佢有能量，好似真係幫到

你係下面嗰條喺度買？
咁睇都幾靚

紫晶 增強記憶力

條超七愈望愈靚但係條月亮好似愈戴愈濁(有用紫晶同晶柱淨化都好似冇乜用）同埋我本身好黑仔，兩條一齊戴都冇改善，好似仲黑仔左有無改善方法

我呢幾條都係呢間買 咩價錢咩質素啦 不過除咗條s7之外我覺得都算抵
呢到最平99 最貴都係絲雲母$288

一定晶簇！其實六條又唔係好多，可以買細細地嘅晶軸都係幾百蚊放喺枱頭一啲都唔大嚿

其實用白晶柱都得 唔係好貴

想問問買琥珀蜜蠟有好介紹嗎?

謝謝

我自己覺得水晶功效真係因人而異
我黑仔起上黎帶黃晶金鈦打牌都會輸幾千

諗緊係咪我同佢地唔夾定真係自己問題

有無人可以幫我睇下呢條咩黎 好耐之前買

魔鬼髮

你咪就係當時佢老公生日大放送288一條買絲雲母果個

下咁都有得相認講 你到底係邊個！

有幾難認個日條絲雲母得個一條

呢條j到我好開心

但想講係第二間舖$289又清蒸又聚寶，仲要10mm

啱眼緣咪夠 我呢條都多礦清晶體 我j得開心

清蒸唔小心諗左一秒我係咪去錯台

覺得佢講野好興奮
但佢直播啲貨係真係一分錢一分貨 唔好諗住執到靚貨

師兄邊到買

想問下大家晶簇有冇好介紹？想平少少

我都中過伏，到手之後真係頹咗，一次都冇戴過
早知就慳返嗰少少錢or俾多啲錢去第二度買再靚啲嘅

世上冇早知

所以我都無再睇佢直播了 沒有期望就沒有失望

你買既係佢個炸99蚊個啲？講真有時覺得佢個炸好似垃圾堆咁

我都係幫襯過一次就告別呢間舖佢啲圖肯定有調過或者根本唔係同一批貨實物差好撚遠

佢50蚊嗰堆仲似啦送都唔要

我唔係啊 我果次係買最貴果啲

Live完佢影俾我張相係無咩棉 但一拎上手

門市同價個批？

我係138條繩仲要黃晒，要自己換過

我又唔會轉手佢出去嘅，就當同佢有緣，掛喺個晶簇上面就算

順便提醒自己，貪平買十條差嘅不如買一條貴啲但靚嘅

見到就好似提醒我唔好再貪平

但唔係啱啱新翻既貨？係一早已經係到？

如果係垃圾堆搵出泥既，我睇都廢是睇
都唔知放左幾多世紀

錯啦佢有幾個垃圾堆，你想要咩佢會係唔同價位垃圾堆搵出泥比你睇，有啲新貨同多既貨先會分批入袋

銅髮?

我冇係佢到買過野，因為聞到陣伏味

上面有人提過，可以爬吓

如果你真係要買就直接等佢既新貨啦，咁當然一分錢一分貨，但最少唔會係垃圾堆搵出泥封印幾個世紀，次次見佢掉佢啲垃圾堆水晶我都覺心痛

咁應該要去佢門市買？

佢live好似間唔中會講有新貨既，但唔會好靚講真，門市我未去過但聽講唔值呢個價

好多鋪頭都sell功效 再睇下
但呢間就唔好了 佢中間起碼食咗七八成水

唔怕，有得p 圖

淨係見過佢live出條2000中價位既中mm彩超七，多棉到呢
仲話出面賣5000幾，仲有好多妹妹話好抵

新手啱啱入坑
想問下我每日返屋企後都放條水晶上白晶簇有冇問題？
定係其實唔洗日日都擺？

我諗冇咩所謂嘅，都係消磁啫啲人話上限2-3個月要消一次，日日消應該唔會點，我平時都當個晶簇係水晶架咁掛喺上面

邊度買呀巴打

我日日都擺不過放紫晶簇加白水晶碎石咁

想問如果想買碎石消磁嘅話，買好多唔同嘅碎石返嚟撈嚟用得唔得

天河石係咪無冰種？點樣分到佢有冇人工加工過？

聽個批發話如果天河晶體透嘅話好有可能加工過，可能係浸過酸咁，如果平嘅話就更加係啦

唔該絲打佢地啲阿魯沙幾靚，可能買返條

第一條就係買佢既彼德石
我話入門佢都好好會問我budget 再介紹番啱我既 唔會hard sell 而且我覺得幾靚

有冇類似佢嘅粉晶小狐嘅水晶係真係有效而又唔伏

啱啱開始留意水晶 屌得細力啲

Akuxx?

我上個月都喺佢度買咗粉晶小狐
暫時唔覺得有咩功效

條水晶繩鬆鬆地 想再穿過 想問下可以係邊到穿

唔好意思啊，想問下大家買月亮石通常咩價位🙈🙊見平時啲鋪頭都4xx up 先有藍光

我會當係買個希望
因為我之前都係買嚟諗住復合
但又唔會太過依賴同埋對佢太有期望
始終感情啲嘢未必真係可以靠隻小狐就有咁大轉變

就係粉晶小狐呀

條月亮石點

佢啲水晶好一般
你比錢都只係買佢功效
只可以話 出面靚過佢既水晶有好多

買左好耐 好似8mm, 千頭，但佢有燈照到會變黃
可能之前曬太陽曬得多

唔係，原本無，自從曬完太陽粒粒都黃咗

補圖

你覆我做咩 又唔係我買小狐

睇錯人覆添 sorli

我呢一條唔過300啊 睇吓你追求晶體清定係光強啦

呢隻超7大家點睇
睇間舖賣得好平
平時睇親都好貴有啲難入手
所以有啲心郁

想問有冇水晶撚tg gp

好啊唔該晒你🙏🏻問左依間佢未番貨

分享吓我自己嘅月亮
幾間唔同嘅ig店買，價錢由3xx起
明顯有幾條係平，平時出街粗戴，貴嗰啲唔捨得戴出街
同埋唔識影光，電話又唔夠靚，大家粗粗地睇吓先

最近係新嘅ig黃店買左條桶珠月亮石，幾特別

其實自做為咩呢？ 見你ig好似都係岩岩開店

其實男仔帶10mm 好唔好睇

其實都係睇你手腕粗幼同埋就唔就手手腕粗帶10mm會幾怪個人觀感

順便問埋

唔算好熟黑拉，都係睇光強唔強，同埋有冇貓眼基本上唔會點差嘅

懶得影先用佢send比我個張lol 咁都自做

不如搵人開返個，黎黎去去都係得明x堂個group

筆直1000內你推薦邊間好？

哇好多月亮石
應該加加埋埋好多錢

平嘅就cp囉，但係要撞啱有靚貨返，碧粹我覺得都ok
加多幾百就有多啲選擇

由3xx到中幾千嘅貨仔都有
全部加埋2部ip11左右

你手圍幾多？我16cm 10同11mm都有戴

唔明當時舊登點解會推佢

眼見仲有好多人盲左咁買佢既野.......

呢啲設計款真係冇咩好講你覺得佢整得夠靚就可以買架啦，同PANDORA一樣，水晶質素就唔好期望太高（唔係話佢差，只係多數好極有限）

ig店adela嘅超七 想問質素如何？
最近真係好黑仔 想買條超七旺一旺佢
筆直800-1000

大家點睇crystalsecret_hk 見佢成日係ig賣廣告啲水晶又幾平 想買但怕伏

考慮緊彼德石 定黑髮晶
男

請問邊款岩d 同時好睇d?

好睇我覺得彼德靚仔啲
但都要你自己feel下睇下鍾意邊款靚啲

16啊 買左條10mm拉長 上面我放過圖

我戴10mm襯錶都好睇啊

伏到PK
同實物差好遠

睇自己大唔大份，我最少要14mm...好難搵

大家覺得呢條2000幾值唔值？
學生想買超七好耐 唔想伏
定各位巴絲覺得儲錢再買好啲
利申：超七想要功效多過樣

買過幾條，彩光拉長唔算差，但其他都麻麻，不過99蚊條就算啦

唔明你意思如果根據你張窗口相，你咁樣背光睇上去冇光係正常架喎
定你嘅意思係你喺太陽光下用上面張圖嘅角度同姿勢都睇唔到光？

[url]

新手入坑 依條超七 5mm $14xx 大家點睇[/url]

120$想搵光面大既？

貴，仲要有隔珠

的確係密同閃，但5mm好細,加左隔珠又可以再小啲料

要加埋助語詞，好撚貴

因為佢主要係賣款

有冇人幫襯過呢間小店 好似都係新開

想問下啲ig shop嘅設計款手鏈係咪冇咩用幾款水晶串埋一齊

冇咩話冇用嘅
聽講水晶其實咩質素都功效差唔多
不過suppose 大珠同多粒啲咪能量高啲

係鬼新開，前排先老屈個寄話要告個客

佢應該講第二張個間

值唔值$1700？ 7.5mm

下面嗰間

好似好假咁

有冇巴絲係一間ig shop 叫myxxxcal_stxxx買過水晶
之前係D2 Place擺過市集 望落好似幾好咁

6.5mm 又細又貴

感覺唔太夾

有冇人係babiestone買過？ 之前係市集見過

黑曜石點分真假

Oh sor 9

強光穿透照射呈淺黃色
假黑曜石穿透照射呈藍色或者其它色

私人珍藏 好好J

但黑曜本身就唔透光？
我以為係睇有無眼

淺色就係清

琴日買咗紫晶小原石加魚眼晶洞！
洗完 啱啱好放我啲單珠仔

想問係咪魚眼養色養光、紫晶淨化？
同埋拉拉有冇機會再藍啲
好似一時好藍 一時淡咗

新手求教
啱啱入左條冰種藍磷灰，
質素如何？
估價幾錢到

想問有冇好店分享，完全零經驗想落舖睇

想問下呢條紫鈦晶值唔值400幾？

紫幽靈黎喎

上網睇話好似兩個名都得

唔同嫁 紫幽係礦物
紫鈦係好似金髮晶個啲髮絲
紫鈦係貴野 紫幽係一般野

哦～～原來係咁，唔該曬絲打咁我咪即係買貴咗

利伸：新手jj

係當交學費

唔該曬絲打

喺dokm*到買後尾先知間shop好多負皮，不過佢占卜好似幾準？

只可以講佢係賣白魔法能量而唔係水晶質素
占卜個啲我就唔知 但如果淨係睇水晶佢的確唔掂

冰藍磷灰 值唔值$99？

新手求教 有無邊間ig shop 值得推介？

其實晶簇係咪原石

值唔值$1000?

新手入坑

$50黎講質素如何？

睇個背景都知係粟米上面有講過，可以爬下

有無絲打係呢間舖頭買過野
想入手條粉晶同月亮石

好似貴左啲喎

佢啲嘢唔掂？

呢個質素唔值

唔該曬呀絲
多謝教精我

呢間好似幾平，質素如何？
有無人試過喺呢間買？

名石堂既鏈o唔ok架？
我見佢有月亮石 3xx up
新手想買幾條

黑店 請睇#1

平但質素都低
只可以講佢個價格你仲想要求乜

名石出晒名係黑店黎

豆媽果啲係收藏級
但我無錢買

紫晶叉電，魚眼淨化養光

係晶簇能量好過原石

有冇巴絲知邊到啲藍彼得靚又唔貴

聚寶盆S7 好唔好？

初頭都覺得ok,而家覺得佢講野好誇張，咩都話頂級，出面搵唔到佢咁平，呢啲信一半好喇。上個月見佢有賣頂級超七，講到零棉密礦又平又難番貨就買左，其實都有啲棉。話難番貨但而家又有新貨，仲平左一大截，只怪自己衰衝動，見佢係黃店就無諗咁多，以後上網買野會自己過濾下先。

一般會係一半滿礦（聚寶盆）無紅皮就係好，另外有啲千層或成粒滿礦既會平啲，都係睇自己眼緣

太浮誇了...

第一次戴水晶，買左條綠髮晶。消左磁一日先戴，戴左幾日，成個人好攰 對咩都失去興趣咁，係咪條水晶唔啱我或者我做錯左咩？
有無建議？

唔該晒巴打

呢個質素咁嘅價錢

想問下利事業轉工咩晶比較好？本身已經有戴綠髮

綠幽

推

入坑無耐
新入手左條綠髮晶

想買紅紋石

淘寶有冇邊間可靠

因為想要11.5mm-12mm

就咁普通都要3000幾蚊

冰種就5000幾

我見淘寶好似平D

有D平好多當然係假

唔知有冇邊間大家買開唔會做假？

呢間食水勁深

同問

幾錢？

綠碧髮？超七？

12xx

喺阿婆屋企見到呢條，唔記得咗佢話街邊定街市買
開頭我以為係膠珠
但又有幾粒有黑點同摸上手涼涼地

瑪瑙？？